今日我生日 想乞句生日快樂...

又大一年了
希望早日出pool
Dse順順利利

生日無人理
連登有愛嗎

生日又老一年了，祝你今年好運，生日快樂

生日快樂 未來順遂

多謝你 我都祝你事事順心

多謝你 連登有愛

生日快樂！

生日快樂, 希望你下次唔使再乞

同一日生日.... dse 加油

生日快樂
生生性性啦仔

生日快樂 dse加油啊

生日快樂

屌你老母

生日快樂呀

生日快樂
早日出pool

大家咁話 多謝

多謝你

多謝你啊

我都係雙魚
好感動 你係咪識我架

好我應承你！
多謝巴打！

多謝絲打

Happy Birthday!

再推推

生日快樂
係咪exid個正花啊？

係啊

生日快樂，早日出pool

生日快樂
我都就黎生日了

好似認得你 多謝哂

HBD

認得我既意思係....？

生日快樂
Btw，溫書啦唔好上咁多連登

原來你改左名
Hi老虎仔

屌我地好撚有緣份
不如做個朋友

收到

認真？

生日快上快落

太有緣份啦 留tg

thx

喂 生日快樂喎！dse加油

多謝哂

正花生日快樂

Happy birthday ~ 我早幾日生日既

多謝哂你

補句生日快樂比你先

生日快樂 祝你入u出pool

多謝

不如你留比我

生日快樂一齊考好佢

韓狗生日快樂

生日快樂
我都係今日生日，不過冇人理

樓豬生日快樂

生日快樂 我怎麼快樂

放蠟燭請準確 位置讓眼淚流落

誰話生日快樂

切餅的那幕

我自己都不覺

但我在切出一片 三角

生日快樂 連登有愛呀

生日快樂
dse一定掂

大家咁話 ~ 你的生日快樂post 已爆3頁, ging

happy birthday too ~ 有我理你 , 今日仲有十幾個鐘大把機會

生日快樂 祝你事事順心

多謝巴打

唔好咁啦 但都多謝你

雖然我係 但我快樂 多謝

多謝 一齊加油